\Partie{Modélisations}
\label{sec:part2}

%-------------------------------------------------
%--------------------- CHAPTER 4------------------
%-------------------------------------------------
\chapter{\textit{Pattern-based} : prédire les changements à partir des formes et des structures spatio-temporelles}
\label{ch:4}
\ChapterCitation{<<~La forme, c'est le fond qui remonte à la surface.~>>}{Victor Hugo}

\markdownInput{Partie2/chap4.md}



%-------------------------------------------------
%--------------------- CHAPTER 5------------------
%-------------------------------------------------



\chapter{\textit{Agent-based} : construire un \textit{land system} synthétique à partir des processus sous-jacents}
\label{ch:5}
\ChapterCitation{<<~Chercher la raison de toute forme car toute forme a sa raison.~>>}{Eugène Viollet-le-Duc}

\input{Partie2/chap5}




%-------------------------------------------------
%--------------------- CHAPTER 6------------------
%-------------------------------------------------

\chapter{Discussion : vers une hybridation des approches \textit{pattern} et \textit{process}}
\label{ch:6}

\ChapterCitation{<<~L'homme a imaginé le cercle avant de savoir que la terre était ronde. Ça prouve quand même une certaine faculté d'invention.~>>}{Jacques Sternberg}

\markdownInput{Partie2/chap6.md}

